屌奶星，原來高登轉黑logo悼念魯芬bb

得罪講句，甘有人情味嘅forum禾真系未見過。睇死連囝刀吾會甘好人。大家刀系原諒牙Joe，返高登啦😭😭😭

hi rubbish

高登又贏

Hi 廢龍

一齊回家吧 樓主

我回左，你呢

Joe Joe😭

感動

唔似連登咁=.=

成班打手番去打飛機喇 無人留你呀

屌你老母 讀多兩年中文啦 睇撚到我燥

使唔使呀

連狗冇人性架

燥你老豆mk仔

好似誇左少少，牙JOE真係感性👍🏻

ching 好波
十扑品客

( Show Blocked User - A_Milik )

其實會唔會係轉左黑logo悼念自己
Btw 甘你老母 禾你老母
再數你有幾廿個老母

好kai囉>…<

假膠氾濫

Ok 轉左夜間模式

lihkg 轉黑色主題悼念

正系識講人老母

食屎啦屌你老母

Joe囝有情 人間有愛

樓主隊波豬左 大家原諒佢

他知錯了
大家給他一個機會重新做狗

N賓

高登+1分

反joe既多數細蚊仔 唔好同佢地計較
高登又然一仗

高登連登不分你我
一齊做大個餅

吾你老母

手足好波

高登得反1:6

你幾時墮樓亡?

好有人情味咁ban 鳩曬異見者

樓豬繼續寫意大利歷史好過出膠post啦

個名同你嘅言語刀幾襯

其實一睇就知樓主假膠都屌佢 做咩咁認真

做咩咁認真打字呀 ching

滿意未牙清

冇人想知呀

已經block哂樓上班波台垃圾

吾好牙

巧痛牙

刀你老母

Joe仔是無辜的